祖記排緊意甲第七

cr7

無阿朗七連霸
有阿朗第3年收皮

今年應該冇冠了

咁佢地踢少兩場
如果兩場贏哂 仲高分過而家排緊第三嘅晴晴

贏哂都差ac 7分

當佢2次打ac全勝，都輸一分

證明伊巴先係最勁

樓主ac被hack?

係囉係囉，唔講以為祖記啲人腳仲係三年前既水凖咁

無阿朗3年2次歐聯亞軍
有阿朗就8強16強

真，歐聯亞軍時阿朗拎緊冠軍，祖記拖累阿朗
就連八強十六強都要阿朗戴帽反cup先入到

燈到牙朗進球

燈到牙朗入波

我朗場場有波入，此post 已完

有春用，都無冠

入2球
係咪上左神射手了?

記住準時食完藥返工啦

同分

唔講又以為賽季已完添

人地講入左兩粒，你講神射手

呂布

燈到上左第一名

搵返艾歷尼教啦好嗎

係人腳問題， 派路無問題